Pergunta 1:
Qual caractere é utilizado para criar comentários no seu código?

Resposta: #


Pergunta 2:
O que o código abaixo faz?

print('"Já sei!"')

Resposta: Mostra: "Já sei!" na tela


Pergunta 3:
Quais os tipos de dados do trecho de código a seguir (na ordem):

nome = "Luiz"
idade = 23
casado = True
altura = 1.80

Resposta: str, int, bool, float


Pergunta 4:
O que o código abaixo exibe?

nome = "Luiz"
idade = 23
formato = '{1} tem {0} anos'
print(formato.format(nome, idade))

Resposta: 23 tem Luiz anos


Pergunta 5:
O que o código abaixo exibe?

nome = "Luiz"
idade = 23
formato = '{n} tem {i} anos'
print(formato.format(n=nome, i=idade))

Resposta: Luiz tem 23 anos


Pergunta 6:
Qual o valor da variável "formato" no código abaixo?

nome = "Luiz"
idade = 23
formato = f'{nome} tem {idade:.2f} anos'

Resposta: Luiz tem 23.00 anos


Pergunta 7:
Qual o resultado da expressão abaixo (o valor de resultado):

numero_1 = 10
numero_2 = 20
resultado = numero_1 * numero_2
print(resultado)

Resposta: 200


Pergunta 9:
Como saber se um número é par ou ímpar?

Resposta: Da pra saber se um número é divisivel por 2 usando o resto da divisão (%)


Pergunta 10:
Os operadores % (sinal de porcentagem) e ** (dois asteriscos) fazem:

Resposta: Resto da divisão e potenciação


Pergunta 11:
É correto afirmar que Python é uma linguagem de tipagem dinâmica e forte?

Resposta: sim